一人一個生存嘅意義

我先
諗極都諗唔到
你地講

遇上對的人

A0冇錢學業失敗工作不順人生已完

vr 電影黎
今次揀中解悲劇咁解

*套

親托有錢人

仲有好多想睇嘅書未睇

仲有得揀..可以熄機

唔甘心只係你人生嘅路人甲

等死

食好西

俾人知咩叫絕望
甚麼叫絕望 抬起眼望望 如今我在你面前呈堂隨便收看